有冇手足一齊去房署門口做排隊黨

而家係樂富房署門口，霸左四個位諗住25蚊一個賣畀d牙婆

我排第四

有咩排

賺得幾多牙

四個位賣左八十個籌，賺左成2000

炒場好過...